有無人讀緊中大high dip?

想知中大high dip個sem break 係幾時?
係咪12月會有一個sembreak?

Thx so much~

通常12月尾，xmas 前一兩日考完試開始放假